Écrire une fonction `RechercheMin` qui prend en paramètre un tableau de nombres non trié `tab`, et qui renvoie l'indice de la première occurrence du minimum de ce tableau. Les tableaux seront représentés sous forme de liste Python.

<br/>

**Exemples :**
```python
>>> RechercheMin([5])
0
>>> RechercheMin([2, 4, 1])
2
>>> RechercheMin([5, 3, 2, 2, 4])
2
```
